====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Enfin , en travaillant sur des projets stratégiques , j ' ai pu constater à quel point l ' urbanisme peut s ' épuiser dans l ' analyse , en laissant souvent le sentiment dangereux que le sujet a ainsi été traité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

